北角時間11號先係

正確時間係11號先做野，而家係D敗犬帶人熟習地形及支援點，大台係福建乜乜會，地址响6樓，譚校長阿B果次扌穿警會，呢個會都有派人出席。已經同林病單聲，佢會配合休假，監警會大佬又甘啱吾在港，黑狗終於可以如魚得水，D刀對準對腳起肉。
各巴絲，要智取。想捐血，去紅會。

手寫